青年護理服務啓航計劃

有冇人讀過呢個課程？
詳細係點？

俾班護士點成世做執屎婆,永遠冇得升,完

你想讀完呢個course之後再考nursing?
其實到最後都係睇你成績
成績唔好讀完都冇用

啲學員好垃圾，全部dse幾分，頂唔順同班垃圾一齊2年quit咗

冇retake

btw 呢個course真係乜人都有